有冇人識朋友果陣唔想比人知自己其實冇朋友

自悲心態

我比人覺得似朋友好多
個生活好忙咁
其實我好少好少朋友
好鬼羨慕人地生活咁多姿多采

無咪無，驚咩

😘

一年廢青了

幾年了